俄國空軍今年將接收首架蘇-57戰機

俄國空軍今年將接收首架量產的蘇-57戰機。（美聯社）

2019-02-19 17:53
〔即時新聞／綜合報導〕俄國軍力再升級！俄媒報導，俄國聯合航空製造集團公司總裁斯柳薩里（Yuri Slyusar）近日受訪時透露，俄國空軍將在今年接收首架量產的蘇-57，這是俄國首架採匿蹤技術的新世代戰機。

《俄羅斯衛星通訊社》報導，斯柳薩里昨日表示，去年8月俄國國防部主辦「軍隊-2018」國際軍事技術論壇期間，該集團與國防部簽訂2份製造蘇-57戰機和米格-35戰機的供貨合同，而首架量產型蘇-57戰機將於今年交付俄國空軍。斯柳薩里還透露，俄國國防部計劃在近期接收總共15架量產的蘇-57戰機。

報導指出，蘇-57是俄國的第五代戰機，可用於殲滅空中、地面和水下的所有目標，該戰機於2010年首次升空，具有高度的機動性，同時還可完成超音速飛行。

整咁多軍事裝備咪又係打飛機 幾時實戰

其實睇見前面兩個大窿都知隱形唔到

整出嚟如果唔拎去賣冇數圍

F22都有但位置唔同

冇窿點進氣

連維園阿伯都上連登

都唔知逐年整唔整到1架

咁樣低炒又影得幾型
好有6 70年代工業味道